面脫疣

有無巴絲有醫生介紹？想搵啲唔係斷粒計既，如果斷粒一定勁貴，本身無保險。

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

smart beauty個page有
自己搵
用部位分
$688任脫一個位

我想搵醫生

我醫美中心個邊係醫生脫 720蚊一粒
不過冇可能係脫成面 因為醫生唔會做promotion 係計佢做左幾多就要俾幾多 因為我知拆帳 基本上間機構冇錢賺

720蚊一粒勁貴喎，我打過去問專科6500已包50粒

beauskin 幾好6千幾
全面當一part

可否比名？

求專科醫生